新一代Oculus quest 2 玩Steam VR 集中討論 (14) 打機打到悶? 打j打到悶? 入黎望下haha

Oculus quest 2係無行貨!扮賣行貨賣畀人死全家!
注意 避免陽光直射鏡片 會壞 玩完搵陰暗位放好佢
每次玩手制要用手繩固定好 爆MON就無人可憐
13歲下兒童不可使用VR設備

Oculus quest 2官網資料

Oculus Quest 2 Full Specs: ‘Nearly 4K’ 90Hz LCD

Oculus Quest 2畫面清晰度要睇你顯示卡既級數,連接Steam VR既方法 你本身有無帶眼鏡做決定...下面會詳盡解釋

睇4K影片(唔係180度同360度)肉眼觀感近4k 即係3.5k 雙眼解象度係3664X1920

美森訂購 免運費直送香港 有特價! $2245有得玩!

自行搜尋Oculus quest 2

Oculus quest 2解像度比較圖

Quest 2目前係最抵玩VR Headset 只係賣2245 以Wireless玩Steam VR

排第一既係HP G2係最清 賣5XXX左右 但係屬於有線式VR Headset

Oculus quest 2好似你而家用緊果部電話咁 可以拎出街玩 唔洗額外感應器/鏡頭之類 佢本身係行ANDROID系統 有自己既遊戲平台畀人買Game玩

當然最重要係可以玩Steam VR(需配備電腦以USB3.0線或Wifi連接)
一雞兩味

官方平台Oculus Store (美元)

有其他分類,Go, Gear VR果D唔洗理 已經成為古董 無人會理 自己睇Game list 平均一隻大約幾大容量 再決定買64GB定256GB 有個分類叫Rift 呢個要特別留意 因為佢就係Oculus games既電腦版

注意 PC版Oculus Store上既Game只限電腦版(即係Rift版) 係無Quest既Game賣呀! 唔好買錯 想買Quest games用返手機既Quest Store App買或者係Quest 2內置既商店買

PC版Oculus Store(即係Rift版)

手機App Oculus Store(有細分唔同機種 留意要買Quest/Quest2)

亦都有第三方平台SideQuest 比較多獨立廠出既免費遊戲 (沒有破解遊戲/軟件)

Oculus平台包括Quest同Rift係有跨平台購買 一雞兩味
意思係Quest Store買Game 自動獲得該款遊戲的Rift版本 唔洗再買

注意係唔包括Steam版本! 係唔包括Steam版本! 係唔包括Steam版本!

Steam同Oculus係敵對公司 點會有跨平台購買咁好? 跨平台連線就有 而且唔係所有遊戲都有跨平台購買!

Oculus Rift Store既game同Steam VR一樣需要電腦 大部份VR GAMES都有Rift版同Steam VR版,亦有獨家作品係自己平台 睇你想玩咩

同一隻VR Game可以分為Oculus版,Rift版同Steam VR版呢三個版本 等我解釋下

Quest版 Resolution最好(原生畫面) 但Texture Quality低 因為Quest 2既GPU性能對比電腦較差

Rifts同Steam VR版 Resolution差(比較難達到原生畫面)
而Texture Quality比較高 要視乎你張顯示卡能力而定

Rifts同Steam VR Resolution差係因為連接去電腦既方法係有損 有壓縮 除咗用USB 3.0線+強勁既顯示卡 就可以去到原生畫面（只少3070以上）關於呢個問題自問自答有詳細解答

如果玩果陣發覺好矇...好唔清楚 但用緊廢卡 唔好問人點解

1.如果只係想玩Steam VR 容量幾多好?
唔關事買64GB夠用 因為Steam VR要PC去玩 容量幾多完全唔關事

2.Steam VR有咩game 幾錢? 硬件要求高唔高?

自己睇

3.Steam game好貴!
去下面睇睇

4.應唔應該加錢買elite頭帶？
關於頭帶問題一律等第三方出 官方elite頭帶極易爛!

5.我部電腦玩唔玩到？
用SteamVR PerformanceTest下面可以check

只供參考 TEST既結果係會高估左你電腦既效能 因為佢個TEST太舊了
評分爆綠唔好太開心

Oculus Quest 2連接Steam VR方法

可以插USB 3.0線或Wireless連接

1.插USB 3.0線請下載PC版Oculus Store

一般3.0 USB線如果太長過左3m速度會係減弱,官方USB光纖線受減速影響較少 但價錢好貴79USD一條線 亦可考慮買官方認可的第三方線Anker 可在美森上買

如果要係香港買只有 普通USB 3.0線加USB3.0延長線呢個方法(個人認為呢個係最好既方法)

詳情去睇呢條link

(購買3.0 USB線 請盡可能用L字頭 避免Oculus Quest 2 USB Port位因受外力而損壞 記得線要拉去背面 用頭帶固定好USB線)

2.Wireless連接請購買Virtual desktop 簡稱VD
Virtual Desktop $19.99美元

（Router只少有Wi-fi 5 5g速度,注意以Wifi方法連接電腦畫面經過壓縮 解像度會有受損）

（唔好買錯 一定要係Oculus Store買 其他版本既VD係唔岩Quest 2用！唔好懶醒買左Steam VR同Rift既VD)

感謝gamel 提供詳細Virtual Desktop設定教學

VD設定連線去PC 過程會比較繁複 睇清楚步驟 伸手黨一律唔會理

3.另外有AMD Relive for VR教學(免費 )
但只限AMD顯示卡用戶使用

（AMD顯示卡既人可買VD或者用AMD Relive ）

常見Q&A 有請阿A貓解答

1.屋企無位玩 可以坐係度玩?
A貓:可以坐係玩 但絕對唔好 坐住玩好易暈 要企係度玩
飛機或賽車只限坐係度玩 而睇戲可以坐或訓住睇

2.點解玩VR果陣用手制轉身好暈...點算?
A貓:咩Games都好 唔好用手制Joystick轉身 轉身要你真人轉就唔會暈

3.但係我跟足上面既指示玩 要步行既VR Games一行前就好暈...
A貓:好簡單 當你行緊果陣 左右手輕擺/左右原地輕踏腳 FF緊自己真係行緊,目的係FAKE自己個大腦以為真係行緊 減少暈既情況 係好白痴 但係WORK

4…………..都係好暈
A貓:大部份VR Games都有teleport幫你 唔明? 睇Link

5.係Oculus Rift睇中左隻獨家Game 無Steam VR版 可唔可以用Wifi連住電腦玩? 唔想插線?
A貓:可以 所有Rift版既Game都可以用VD玩 玩前記得先開PC Oculus software

6.裝完VD 點開Game??
A貓:係Side Quest有無裝Virtual Desktop VR Patch? 插USB線入電腦按Install to Headset

其次所有經VD連線必須要用VD提供既Game->Tabs方法入Steam VR
玩Mod既Skyrim VR例外

7.IPD即係?
A貓:只有中間係Sweet spot IPD有1,2,3格 要搵岩IPD格數 每人眼距唔同
如果你好似連公廁對眼咁 雙眼闊過西 咁無辦法可以睇到清
Quest 2 IPD第3格最大68 有人70都OK睇到

感謝gamel 畫圖

8.鏡片邊位唔太清楚?
A貓:正常 睇上圖藍色圈位

9.帶眼鏡好似好朦....
A貓:帶眼鏡玩VR 十成會 唔清 會朦的 答案就係買Lens!
1.https://
2.https://
3.https://
以上自行選擇

10.部機鼻位漏光? 你部野壞左呀!
A貓:正常設計 聽講係防止水氣焗住影響鏡片

11.點解我玩左1個鐘左右就好累 VR係唔係唔岩我玩?
A貓:絕對唔係! 全世界人都係咁 老玩家其實係咁上下
因為VR Games同平時玩家用機PS4 電腦Games好唔同
比較消耗精神加上要長期兩邊拎住手制企係度玩又食體力
最好精神夠有體力 唔好空肚玩

12.Beat saber點入歌?
A貓:去呢度

13.可唔可以將Quest玩緊畫面射出電視 Ipad 電話?
A貓:只要裝有Oculus Apps都可以投影畫面到行動裝置

電視就要用Chromecast

14.下下都要除VR鏡先可以睇返實現好唔方便...
A貓:係Quest設定->實驗->可以SET拍一拍側面機身轉睇出面情況 唔洗
下下都要除VR鏡 前提要開左守護神

15.用VD玩VR Games佢自動幫Set電腦MOON解像度細左? ON9?
A貓:係Quest 入面既VD設定->有個Use optimal resolutio->關左佢

16.用Amd 顯示卡用VD Latency好大...點算?
A貓:係PC既VD設定HEVC

17.玩Steam VR點睇FPS?
A貓:下面!

免費

付費

18.我睇片好似好矇 片源問題？
A貓：新手一拎機第一次時間用BROWSER上YOUTUBE 唔好用YouTube App

呢個Youtube Channl Jacob + Katie Schwarz試機一流 足料4K 60FPS 可以試到Q2畫面既功力
唔好試180度360度既片係Youtube睇呢類影片一定係朦要清就自己搵片源自己DL

19.平時玩PC Game 開哂高效都好順 點解玩VR Game會咁Lag??
A貓：VR Game比起平時既PC Game係大食好多 我比個例子解釋下

Skyrim SE版
建議配備
顯示卡: NVIDIA GTX 780 3GB /AMD R9 290 4GB

Skyrim VR版
建議配備
顯示卡: Nvidia GeForce GTX 1070 8GB / AMD RX Vega 56 8GB

VR版係SE版改出黎 畫面完全係無分別 無增強過 但係顯示卡要求就大食好多倍....

VR Game同PC Game硬件要求係兩個標準黎 所以你玩PC Game開高效好順好靚好正 唔等於相同畫面既VR Game好順好靚好正 解決方法買更強既顯示卡吧!

20.用USB線插電腦玩 畫面好矇
A貓:睇最底條iCloud link

22.用VD畫面好矇
A貓: VD暫時未有畫面提升既更新 最多得2.5K 如果玩硬件要求低既Game
VD同USB線玩 分別會細啲 例子Beat Saber….

23.有無保養?
A貓:當然係無不過有問題可以去返美森要求退機 退錢或者換新機
運費自付(好似有時限 30日內? NOT SURE)

VD,Oculus Software畫面設定方法及使用FPS VR檢測畫面Resolution

N卡用戶記得開返VRSS(只支援RTX2系以上既顯示卡)
Nvidia Control Panel --> Anage 3D settings --> Global Settings --> Virtual Reality - Variable Rate Super Sampling->Adaptive(自適應)

懷疑撚:VR即係平時打機第一身視點囉 有咩特別 樓主係度老吹 我屌

VR呢個伏大家一齊中

我想講呢個Post好多人特登為Steam VR整部新電腦...好多本身根本唔係打開機 無電腦 但係一試Quest 2之後就沉迷了洗萬幾蚊買部新電腦 你唔信我??? 你以為我老吹???

Quest 2 Demo入門APPS推介
First Steps for Quest 2同Oculus First Contact 新手一定要玩呀
歡迎進入奇妙世界!

First Steps for Quest 2

Oculus First Contact

Bogo

Beat Saber - Demo

Space Pirate Trainer - Demo

Sports Scramble – Demo

Creed: Rise to Glory - Demo

SUPERHOT VR - Demo

Elixir

Journey of the Gods - Demo

Bait!

連登Games List推介!

Steam 大特價開始中！ amazon補左貨！快手訂！
連登VR TG群群

HB又特價中！

免費拎Asgard’s Wrath步驟
（11月20日後 連接電腦後自動擁有）

11月20日前必須跟循以下指示拎game

1.https://
直接係右下角搵live chat

2.去返amazon->your orders->搵返Q2->View you itme->view oder details->view or print invoice->自己OUT返個PDF出黎-完

3.提供Oculus username

4.機身SN碼(係個手機度)

屌佢老母 煩撚到

留意返隻GAME只限PC OCULUS度玩 要電腦的 可以用Link or VD玩

唔洗問有無Quest版 無電腦得唔得

lm

beat saber

個7折code買咩好？隻豬蘿記唔知正唔正
已有saber beat , star war, the climb, walking dead

我大推ONWARD VR

多謝哩個post 咁多位推咗小弟落火坑
雖然只係11月玩到而家，steam 都開始開個分類list，儲落一堆vr games

最正係就算唔玩驚，都會開黎搵野娛樂下
Cyberpunk 2077都放低咗一邊
極高嘅娛樂性體驗，唔係一隻3A大作先比倒
有種搵返細個打機嘅互動，好似更加有樂趣

極度推薦pro gamer 真係要試一試quest2
太多人停留咗係ps4 個濕9 VR 度

Hand tracking好準確

係咪冇單機故事mode?
全online？

有單機 打AI 似CS咁 殺殺

無故事MODE

Onward VR 花式手榴彈

Onward VR 好心執返手榴彈畀你

Onward VR how to reload M249?

VR射擊驚好玩過鍵盤滑鼠好多倍換彈 真係每個親手步驟做到足
唔係一下R制 睇住佢入彈

前海豹陸戰隊狙擊手玩左十年氣槍既人
review Onward VR

VR令你對傳統gaming改觀玩咩都好 都會FF下如果有VR ver會點？

Half life Alyx 真係神作

睇youtube vr game片 睇cap圖係無用 要親身用過先知有幾真實

人眼真實世界睇野有立體感係因為左右眼提供立左體視覺

幾多K既電腦mon其實都係平面 只有VR headset先有左右眼鏡片 帶來沉浸真實體驗

Quest 2有冇type c線推介
有冇人知c to dp個d直插顯示卡得唔得

c to dp??
c to c 就得

樓主你成日cap之前留言好難追post,btw steam有冇咩story base嘅game推薦，大路都玩過hlx,Arizona Sunshine,walking dead

c to c有冇邊條推介 想買條3米既
Thunderbolt 3得2米 同埋quest2 係咪淨係食到usb3.0

你有Thunderbolt 3 2米長線 不如買1米加長線咪得囉

單一條3米 c to c 香港幾乎無得買 要美森

你顯示卡係唔係type c port?

30系顯示卡冇左type c
要插底板 卡得3個dp頭同hdmi

終於搵到一個一直想玩既野 成班人一齊打zombie

咁c to a
買A頭usb加長線

不過加長線 唔知有無C入C出 or C入A出

延長線都有ctoc 公母頭既 不過唔知有冇質素之分

我想搵啲香港人VRChat, RecRoom 吹下水傾下閒計巴打有冇介紹

推介買steam 定 quest 版?

STEAM 畫面靚

正呀可以靜音練琴
咩app 黎

大家戴眼鏡嚟 配鏡，有冇再用個眼鏡架
我配完鏡，都要用個眼鏡架，好似清d,

另外配完鏡，可能因為我本身鏡片細，我覺得同我戴眼鏡差唔多，
不過都係做唔到“好清”咁（比平時睇野）

無 清就緊係唔會清啦 但成個舒適感唔同哂 同埋唔會成日對唔到焦 距離感近左 咩叫你鏡片細

副野到左， 我ipd 成71.5

我買左先知原來副野ipd 得 68...

好彩用到 仲好鬼清

無線真係好方便

喺yt睇6k vr都唔係好清咁
6k係咪已經極限？

部野岩岩拎到手
但setting唔知係咪有咩問題
下面張圖係我睇完post3 15.copy番黎

我最多連得到部電腦，可以好似touch mon咁
但係上面果版啲menu野全部按唔到無反應
在computer 位置果度連disconnect 都按唔到
要去個apps度按退出先得
請問有無師兄知係咩原因呢？

你係youtube app定網頁？
係唔係睇180度 360度？

畀多少少資料黎

幅圖係電腦mon係唔會自動改左解像度

你有冇睇第一頁 點set VD? google docs果條
要跟足步驟 睇清楚先

你個VD係oculus store買？定steam?

Oculus store買

呢版唔係quest入面先顯示？
我電腦唔見有呢版野出現

連兩次按左手 選單鍵

你係見到VD menu 但按鈕無反應 無一個㩒到？

你係唔係跟VD安裝步驟？ 第一頁

選單鍵按到menu出黎
但成版野無一樣可以按到
連開個keyboard 出黎都唔可以在vd 入面打字
好奇怪

係

係VD度 你係見到自己嗰兩個手掣？

係呀見到
我聽日試吓重做過哂所有野再睇下得唔得先
感謝師兄幫手

網頁版
360呀
已經揀左6k
當然清唔清有啲主觀

第一頁有提 360 180 一定唔清

只有平面4k先清

360同180 放棄吧

因為要360度4k清晰度 條片一定勁大容量 無咩可能串流到

有啲咩同fd連線既game值得推介

投影出電話同chromecast 都好lag同會斷
有無計？

叫朋友黎玩但睇唔到佢畫面好無聊

PC定唔PC

呢個唔熟

quest2

Beat saber 係唔係入咩歌都得？？
係唔係都係用sidequest 去搞

population one

我無玩 唔熟

結果都係整唔掂
同尋日一樣個menu一直都係按唔到
VD入面只可以touch screen咁click，打字都做唔到
我跟住wireless 安裝果啲slide黎裝
去到要裝sidequest就講話要用番usb黎裝
裝完就話我果條線（跟機送果條）係2.0
個VD VR PATCH就一直都裝唔到
即係條線有問題？

Rec Room for sure

條線有問題 sidequest 會話detect 唔到

原來未裝patch 關鍵係個patch

電池頭帶值唔值得買 可以用多幾耐時間

唔好買易裂頭帶

意思係咪我係quest 2入面買左
quest 2單獨唔插線既時候可以玩
另外亦可以用oculus link黎用PC玩 (rift版)?

姐係冇乜原因要去買steam版? (除非我換第個牌子vr headset?)

係 無錯 記住唔係所有game都有跨平台購買

另外有啲屬於跨平台購買嘅遊戲 Quest store無特價 但係Rift store 竟然有特價 但明明係跨平台遊戲

補充多少少 玩Rift game 一樣可以用VD 唔一定要入USB線

咁樣姐係冇跨平台 quest同rift版分開?

第一頁有link
係跨平台既game list 如果無就無

Steam 版得一個原因 畫質靚

steam同Rift畫面係一樣 唔會特別靚

有咩quest game 可以直接同steam 既朋友玩

係咪全部都唔共用server?

population one
onward vr
有

其實唔熟

咁搵日成去買番條線黎試先
唔該晒師兄們

想睇pc片係咪要買skybox?

有個quest 2 64gb 二手想放
有盒齊配件有無巴打想收

如果買多部quest 2 可以共用同一個account 玩game?

得幾隻game可以同時同acc玩多人mode
大部份game都要per acc
eg.你有A，B兩部機，同一個acc
game1 support single acc multi play，就可以A，B同時玩game1
game2唔support，你A機玩緊果時，B機就會login唔到入同一隻game，但係B機可以同時玩其他game，就只係唔可以玩返game2

想問各位巴打 頭帶鬆到完全帶唔到應該點做
是咪要買elite頭帶了？ 感激各位

吓 有無拉緊佢

點拉緊都鬆 瘋狂跌

你個頭咁細？？？

可能真係細我一拉緊 佢會鬆左出黎 緊唔到

上面條帶 可以拉上

有冇相睇我想睇你個頭有幾大

Bb頭先會載唔到

冇相 只係條帶好似鬆左咁 因為我一開始買番黎都緊到 但而家鬆到戴唔到

我試下聽日剪完頭髮睇下點先 唔該各位

岩岩加入quest 2大家庭
本身無戴眼鏡但有小小近視同散光，想請問呢d資料係咪普通眼鏡舖都驗到？

想問下HP reverb g2 係咪無貨賣? 都搵唔到有賣

onward quest 2版畫質同pc差得遠唔遠，未砌到機又有個7折code想用咗佢

遠 PC靚好多

今晚同左連登隊玩左2次 GOOD JOB

買左先囉 我地而家5-6個輪住玩

咁可能買beat saber先

應該暫時都無貨，原本產量已經唔多，仲要留貨換貨俾機王中伏者

認真，買halo strap/DAS

好欣賞佢 中槍真係訓係地 有VR精神

PC版 佢應該係開最高

Hi 嚟幾日研究完VR Gaming之後想入坑了
請問如果依家想買Oculus Quest 2嘅話建唔建議係Oculus官網買？
我見官網依家$299美金好似係最平 而係香港買水貨最平都要$2700但係又冇保養之類
我知最好應該係Amazon買尤其佢可以俾你30日退貨 但Amazon依家炒到想$4000-5000港紙

見樓主話其實冇水貨行貨之分... 所以應該買最平都ok？

等得嘅話可以等oculus係amazon上返架再訂
而家amazon上面個堆都唔係oculus自己放出黎嘅貨
前個禮拜仲有印象見到，不過已經講緊要2月至3月先出貨

amazon都炒緊你喺香港買3000樓下嗰啲算啦，雖然都唔建議食炒，但你急玩就無計

唔係阿
其實Oculus官網可以訂咗先阿
2月有貨 我再自己私集
都係$299美金
我諗住入坑啦

今晚Onward團 有意入TG約打

玩緊 hla 到第三章
仲有幾耐完
係黑孖孖地下道勁大心理壓力

私集如果要RMA好麻煩，amazon rma方便好多

小事 唔恐怖

好耐無試過打機玩到停唔到

咁仲有幾多章

正到，早排香港水貨$2900都照殺
宜家日日玩
Steam有game我用steam買，又平2-3倍；同埋想集中儲games係steam library
除左oculus 獨家；例如the climb, vader immortal等
宜家掃哂啲games慢慢玩
Half life alyx, beat saber, arizona sunshine, onward, pavlov, wizard2集, walking dead, boneworks, red matter, etc

主要用vd玩
唔係same network都夠快

我唔係好記得，但我印象無咁快完
放心玩啦

隻game玩得好舒服
好user friendly
Walking dead辛苦

想問下睇3d電影既問題

我google搵到 係教喺電腦用player 播3d左右分半既畫面

然後用vd enable 3d sbs

但係我用quest 2 就搵唔到vd 邊度有得改3d setting
係咪quest 2 既vd 未有呢個功能？

walking daed 我玩左陣就棄左 唔岩我

搵到喇
喺vd 畫面外既下面

點解唔直接用skybox睇

因為vd已經買咗
skybox要再比錢買
另外d片容量唔細
其中有d係bluray iso 我諗skybox應該睇唔到

雖然電腦都唔知可以點睇

hellsplit arena#1 斬佢老味飛天

好撚正如果有STORY MODE就好

有無恐怖Game推薦

我真人昇龍拳 點知真係WORK 佢飛起再落地

除左Phasnophobia

好型，最尾果拳睇得出比盡力去打

無線既好處

昇果下好驚撞野 就住出拳

VD

如果以格鬥遊戲角度嚟講第一下係⬆️➕🅰️
第二下係➡️⬇️↘️➕🅰️

我留意咗好耐 有條友經常負尻我評 佢真係F5 mon到實 上一個回覆唔使一陣就好快有人負評

暫時停咗無玩...因為想換咗張970做3060...
但我發覺應該無呢個機會...
幾次出去問3060都無貨同食炒價

同你一樣，都唔知等到幾時
winter sales 買落成堆vr games

好想買張3080

不過... 睇個勢有排炒

一早買左3070

買啊撚到3080

一樣
Half life 好似有十一章，唔太記得實數

買左新一條都依然話唔得

如果唔係音樂game，我試過用電話4g hotspot都可以玩到VD，係有少少lag，但係只係4g hotspot!

我已經買左條新線啦,但都係唔得
同之前一樣都係一直在呢個畫面

到底我做錯做少左D咩

你入USB線 帶上QUEST2 望下個畫面 要確定連線 有無做?

你PC個USB PORT係3.0?

有呀有確定連線

咁樣條線應該係無買錯係咪?
我果個係3.0 PORT黎

尻尻一問 你有買VD?

有無申請?

1. Create an Oculus Developer account here: (It can be called anything)
2. Enable developer mode via your mobile device. Connect your Quest to your phone using the quest app and turn on developer mode
3. Download the ADB drivers here:
4. Extract the files from the ADB driver download. Then find and right-click "android-winusb.inf" and click "install"
5. Connect your Oculus Quest to your computer via USB-C to USB-C or a USB-C to USB-A cable. Just be sure to use a USB 3.0 port.
6. Put the Oculus Quest on and you should see a message that says "Allow USB debugging" and check the "Always allow" then "Ok"
7. Download and install Side Quest to your computer:

有買呀,在QUEST2 入面個OCULUS STORE度買
我買錯左?

申請左

買岩 咁上面呢?

冇電腦剩係玩quest store 啲game 好快厭。

已買：Beat saber, Pistol whip, Super hot, Arizona sunshine, Moss, Eleven table tennis, thrill of the fight, Population One, In Death unchained。

宜家玩vr，多數玩 eleven, thrill of the fight, pistol whip 當做運動郁下多。

有冇其他好玩嘅game推薦？

QUEST STORE其實無咩大作
你買左果批已經叫高評價

條線無問題

onward vr囉 同我哋玩 steam同quest可以一齊玩

我終於裝到個PATCH!!!
重複試多幾次ALLOW左幾次之後先有反應連到線
辛苦哂師兄,我繼續跟住下面D STEP裝先

Thanks

如果想用VD駁電腦, 2017 macbook pro 推唔推得郁,會唔會有啲要求冇咁高嘅game玩到

算數...RX560 4gb

macos同VR拉唔上關係 steam VR都放棄左macos 支援

onward vr最低要求 gtx 970
無得再低

話咁快我又出現問題

我之前就係一直講緊呢版係無辦法控制到
在呢版野上面我按咩都無反應,點解會咁既呢?

裝完patch要restart

RESTART完果然成功左!
感謝一路幫忙解答

唔該晒ching, 唯有繼續就咁玩住quest2先

我部PC顯示卡用緊1660 super
可唔可以叫玩到下steamvr
定要疊埋心水換卡
利申諗緊買唔買quest2

中下水平

Gamel巴

買eGPU囉，不過淨係買個eGPU盒既價錢已經夠砌一部無GPU既16gb itx電腦

我寫果個教學，成份野既重點就係restart，有事？restart左先，restart救世界，所以啲it9先會係唔係都叫你restart左先

RESTART救世界
雖然呢2日重複左好多次都失敗
結果可以開始到就好

STEAM大特價 1月6日完 怏D買GAME先

想玩doom3 on quest 2
就要快手 而家11蚊

有咩遊戲岩新玩家玩？
唔想玩恐怖驚太驚嚇
音樂節拍輕鬆既就好

得部gaming notebook 用緊1660ti係咪唔洗諗VR

弱化版 當1660 1660s中間
都叫玩到

super hot

一時之間諗唔到

until you fall

射擊驚 onward vr

好似幾好玩咁喎
但唔係steam dl 既？

射擊弱能人士
我係果啲唔識避子彈既人

好快食塵

onward vr無得避 中就中 唔中就唔中
信我 好玩 夠團結就得

有steam VR版

ONWARD 日常

感覺新玩vr既人唔好一開波就玩hla好d
玩完hla之後 再玩其他game
總係覺得差咁啲
hla真係太正

agger!

玩左陣asgard wraith 都ok接受到既
暫時淨係有玩 BS, HL:A同呢隻
都有啲驚之後得返BS同睇av

所以我上面推until you fall
我都係岩岩開始，好重覆，係grinding既game
要好似Diablo咁死磨，但係VR化左之後好正！
暫時我玩左總共1個鐘多啲，仲係第4/5關就會死，要再磨過
運動量仲大過beat saber，不過細過boxing game/fitXR

力推onward vr

終於到貨 請問用usb3.0定type c插電腦會好D?

3.0
c to c
c to a
無咩所謂

用Oculus 玩 Steam VR 裝咁多軟件怕唔怕被人 Ban VAC?

VAC？？

有無人有買the exorcist steam 版
第一關一開頭用quest 玩 揸住個對講機㩒極都answer 唔度

有咩方法解決？
定一定要買oculus 版先得

師兄放咗未? 咩價位呢？

岩先見到依樣野，唔知wow左未

出去行左好耐 得快充線 好似唔係用3.0
想問下 屋企得200M上網 用VD會唔會出問題?

上網速度同VD完全無關係

係睇內聯速度

想問下
我係用 quest，買咗條 usb 3.0 線，裝好晒 oculus link 同 steamvr
oculus link test 咗 usb 線 speed 1.6Gbps
run 咗 steamvr performance test 係綠色(推薦配備)
Win10, RTX 2060 super, i5-3470

駁咗 oculus link 都好正常，但係入去 steamvr 就疾到嘔，load 到 game 但係玩一陣已經想死
知唔知係咪條 usb 線問題呢？

你粒CPU出事 太廢 有bottleneck
Steam vr performance test唔準 唔洗理佢

你係pc定laptop?

9成cpu問題你買fpsvr 入到去 睇下cpu係唔係100%

你將steam vr 解像度set低佢 再重開Steam VR

我之前都係同你一粒cpu 1060 + 3470 都唔會疾到嘔

i5-3470應該係岩岩好最min.夠，你睇下係唔係你steamvr SS set太高

真係似 CPU 問題，我睇 forum 教 set 死 VR 嗰幾個 process 做 high priority, 就好咗好多
可能未係最好，不過都玩得下

但係隻 half-life alyx 一開頭就卡 game
比人喺架車度救番出嚟就唔識玩
周圍都無路

中間轉灣位上一級跳去對面

搞掂VD了 原來又幾簡單
BTW入面係咪無得用速成?

好似無

我都有呢個問題
steamvr+ link 喺間房係勁疾
但係已經用緊5900x....

用vd+steamvr就冇問題

另外玩star wars 又係有類似問題
用link 玩 vr郁動嗰陣 好似有幾個frame 跳返出前一個frame 然後愈黎愈lag 最後彈埋game

用vd+steamvr就冇事

test過條線有2.6G

oculus link有更新？

星期六裝 應該係最新

link反而lag真係唔知咩原因

link 我有時都會LAG

係有時玩果陣噤左一下steam介面就會係咁LAG

但又唔係次次會,同埋玩果陣又無事,唔知係咪BUG黎

用VD有時會無啦啦lag一野 係正常?

VD有個overly performance
睇下咩事

我估都係CPU事

i5第三代配2060真係差太遠....

我自己amd ryzen 3600配1070

3700X應該唔會玩個beat saber都lag掛
岩岩玩到無晒電 遲下再睇睇

VD正常係唔會突然lag

我3700X + 2060s

認錯你係上面果位

VD lag 原因太多 睇左overly performance先

買部pc la

thx, 過咗了
玩到要用電筒嗰度勁驚

小事 完全唔驚

屌我就係中撚左伏
第一隻game 就係hla, 而家玩walking dead 頭幾分鐘已經棄左，差太遠
而家要搵d 完全唔同類型先ok, like beat saber

你router model?

overly performance邊到有 我搵唔到既

係Quest 2 既VD 你留意下

原來係quest入面既VD 下次睇睇 我又玩到無晒電
勁快無晒電 睇來都係要插條線充住玩

想問下
我用 quest 駁 steamvr 玩緊 game 但係唔係 quest 出聲喎
係咪要 set？但我 check 過 steamvr 係 default set 咗 headset 出聲

RESTAR VD OR STEAM VR

sorry, 又有野問
本身 quest 裝咗 skybox
但係用 oculus link 會變咗做 oculus rift 所以無咗，同埋而家 skybox 要錢
想問下有無其他免費嘅 player 可以直接播電腦入面嘅片呢？

因為感覺駁咗線嘅畫質好咗，想感受下

睇片唔熟 等其他人答

用緊WIFI CARD?

用緊HKBN比個個路由器

之前我用TP LINK某dROUTER都會咁

追左依個post兩星期
但仲未決定到買quest 2定rift

VR對我黎講太新 唔識

多數駁電腦玩game 睇片
2070 display

應該買邊個好？

Quest 2
而家除非你係發燒友
肯俾多一倍價錢買～10-15%既畫質
如果唔係就quest 2，入門來講係抵到爛

依家得2部揀quest2 or HP G2
RiftS唔好諗，RiftS已停產

姐係邊個？佢有好多部，要model number先幫到你

skybox如果你已經有quest版，就直接用quest版，用airscreen/DLNA去睇片
skybox係直read條片再係quest到播放，無好似VD咁既streaming壓縮問題
所以睇片係唔洗插線既，唔洗用link，用左畫面都唔會好左
畫面好壞係depend on條片

玩VD真係好快無電
我玩quest game，每日45分鐘左右，可以2-3日先差一次電

呢個post 100%係買quest 2
8成左右係玩PCVR only

而且Quest 2可以用VD玩 唔洗插線

插條線落電腦玩VR係唔會爽

Rifts一定要插線 而且解像度低過Quest 2

....仲諗？

講下 點解會想買Rift s?

Skybox 已有 quest 版
我見 oculus link 有得 set supersampling，開咗靚 d
所以想試下喺 oculus link 入面播片睇

不過 oculus quest 11 月個 update 都有提升咗畫質
有 d 靚片個臨場感係好咗

HKBN - HG IAD601D

oh....依舊野係出左名垃圾，你係時候要買新router啦

玩VD要效果好, 最好買個wifi 6既router
可以去硬件台睇下個router post.

仲有半年約 到時送反比佢地

今晚onward vr有團

好多Game都陰森恐怖咁
有無d比較陽光少少既Game

原來我無聲係因為我用 bypass checking 嘅方法裝 oculus link 落 win7
之後 upgrade win10 先用到 quest 但一直無聲
啱啱 run 多次個 installer 揀修復，之後就得咗

PC or quest?

有冇人出街見過人玩quest 2
or 有拎過出去公眾地方玩

HLA已經係我最盡
玩電筒真係都少淆

真心好黑

呢個map好多人驚 但我真心輕鬆

我買左真心準備玩

輕鬆game黎 其實無嚇人位 只係VR左 強化左個氣氛

你地話新手唔好玩
因為玩完玩唔到其他Game
所以我遲遲未試

玩左The Room、Walking Dead
都好陰暗

而家玩Moss同beat saber
仲有Onward未試

rifts 成日load 3點+黑mon
有咩解決方法？

短期都好似無咩vr大作咁
幾時先有d HLA級數既

Palvol v超大更新! 有二戰玩!!!!!!!!!!!!!!

電筒好驚，仲未過到
唔好笑我
因為搞番掂部 quest 出聲，又開晒 nvidia d 特效
畫面靚咗，所以仲驚

一望拎電筒果位就即刻熄機留返第二日打

想問大家用緊咩卡配VR?
暫時有無GAMES需要3090先推得起?
想配部3080但缺貨 3090又天價 3070效果如何?

要平3060ti 一係3080
唔好3070

咁講 單講遊戲需求無一隻要3090 除左M記飛行模擬果隻 果隻3090都唔會有60fps

如果入線玩＋3.5K＋FPS 90以上 用3090大部份 可能只係剛剛好MEET
大食原因係要推上3.5K

VD最多得2.5K

我自己用VD LOW畫面 大概等於1.4K左右 FPS SET 90
GAME畫面SET 中或中低

用緊1660ti

如果有細心睇頭POST
想推畫面上限

入USB 3.0線->VD

其實VD 2.5K 即係高畫面設定已好靚了 無線玩VR係好緊要

等咁耐 可以拎物件起手了

btw doom 3 vr for quest 2就出
非官方mod 要有steam版 doom3 先用到

VD完全搞唔點
已經跟足曬黎做
仲reset咗幾都唔得

具體啲 點唔得法？

呢隻多唔多連登仔玩

佢search唔到我部電腦

Quest2支援wifi6?

yes

router? 防火牆?

我番到屋企再試
初步懷疑係router問題
唔該曬ching

用緊3070 比起1060 兩個世界

有咩耳機推介？
電腦用開頭戴式
但係 vr再加頭戴式好似太累聚 而且好似會比條頭帶頂住 唔夠貼

見到logitech 外國出咗 quest專用 g330 vr
但係香港好似未有

買左quest 2了 多謝提醒

講多兩句
Rifts係一上代 FB清貨減價299
Quest2都係299..........

你會唔會同價錢買上一代IPHONE 唔買新??

我諗睇緊post既新手應該識諗

就算你只係玩PCVR 完全唔玩Quest store都好
其實都係用Quest 2

我自己完全唔玩Quest store

唔好以為Rifts係PCVR ONLY 唔玩Quest store就走去Rifts買
成件事錯哂

Rifts無野好過Quest 2

叫你買Rifts果個 得兩種人

1.on9仔

2.你仇人

你哋點樣洗個海綿
Q1 幾個月未洗過 雖然冇乜味

用第三方PU皮

可以推多啲fps

轉左係咪好好多？我見有皮有silicon

另strap換唔換好？

就快出

Q1變孤兒仔了？

Q1有份 要Steam買doom 3
唔知洗唔洗電腦port入去

等佢出先知

非官方mod黎

onward vr槍聲做得好好 同真實記錄片一模一樣咁

原來係咁

Pavlov VR玩唔玩得過?見佢做特價

玩完 bioshock, 覺得整做vr 一定變超級神作
左手出plasmids/vigus, 右手揸槍

Chapter 7 Jeff 個關仲驚

想問就算用Wi-Fi 6 VD極限都係2.5K嗎？

係

壓縮格式問題 其實用 wifi 5都有2.5k

玩得過 幾十蚊

岩岩買完dl左未玩

真 就出

pavlov 直頭係CS VR

即買

要走動嗰 D game 我會好暈，你哋有冇事？
之前有隻用劍嘅，15 分鐘就頂唔順即刻退咗 game

呢啲好睇個人
我完全對3D暈無問題,玩一兩分鐘就適應到

好耐無暈過

唔暈都要負皮我

有無人想收quest 2 64gb
兩個月前買貪新鮮買完玩兩玩就擺左係到
美馬買有盒放2000有無人收

要時間慢慢適應，我一開始15分鐘就要休息
慢慢加時間上去，唔好心急
我依家除非個人原本好攰，否則正常既話可以玩到部機無電都唔會暈

你哋好勁
我唔得，玩 PS4 嘅 3d game 玩太耐都唔掂
頭先玩 Half-Life Alyx 搭 lift 上落個人 feel 唔到個離心力都暈暈哋

想問下如果插個冇mic 既headphone
可唔可以用返quest 2 內置既mic?
定係插咗冇 mic headphone 就變咗冇mic用?

Onward VR - Uplink Mode 呢個MODE好玩 一個攻入要係衛星send code 另一個就防守 唔畀send 我係做攻入去果隊當時打到好緊張

VR槍驚真係好好玩

但係手制扮槍太輕，如果有得加長D同埋重番少少有D質量咁一定重正

GOOGLE VR槍架

原來有呢D配件，有冇巴打買過？

另外，quest 一代有冇頭帶推介？

CS VR
建議配備:
需要 64 位元的處理器及作業系統
作業系統: Windows 10 64 bit
處理器: Six Core 4 Ghz +
記憶體: 16 GB 記憶體
顯示卡: GTX 2080
網路: 寬頻網際網路連線
儲存空間: 30 GB 可用空間

已到玩到2080 CLS

Pavlov VR

halo 頭帶

無

唔sure 我用電話送既耳筒

好小事 我無暈

三星新VR

上淘寶搵到 halo 頭帶，好似幾舒服
另外眼罩防漏光買汐膠好定皮好呢？
槍架都搵到手槍款，睇 comment 話係 3D print ，但都唔平

槍架 手槍款係無用 唔好買 垃圾黎 自high用

步槍 槍架有實際用途 瞄準會準啲

用手槍款槍架 但係game用步槍 你換彈就知咩事

無呀，我玩緊 half-life alyx, 係用手槍嘅
我見步槍款嗰D，係咪兩個手制都要黐住？
咁要換子彈嗰陣唔駛甩番個手制出嚟咩？

要 果d有磁石可以甩出黎

樓主用緊咩槍架?

用quest 2 玩vd+steam版 i expect you to die
個蘑菇制控制有d問題
推盡唔會再向前郁

我覺得應該係推盡應該會keep住向前直到盡頭

無 裸裝真男人

youtube嘅有個海豹陸戰隊成員 教點樣喺轉角位舉槍走步
係VR 行得通 琴晚試左

How different Counter-Strike VR can be

PC FPS VS VR FPS

自問自答

要喺stream揀測試版 然後揀compatibility

onward大更新

本身槍聲已經好好J 今晚要即試

reddit有人講 個3.5mm只係得audio冇mic
另外有人試過用有mic headphone 可能會干擾自己聽到既聲

企係到玩onward 行路個陣會不自覺前後傾 但又唔係3D暈 是咪要坐係到玩

唔好坐 睇返頭post 自問自答
你要一路行一路 左右腳原地踏步

但係我跟足上面既指示玩 要步行既VR Games一行前就好暈...
A貓:好簡單 當你行緊果陣 左右手輕擺/左右原地輕踏腳 FF緊自己真係行緊,目的係FAKE自己個大腦以為真係行緊 減少暈既情況 係好白痴 但係WORK

總之當自己真係美軍 渣步槍跑

除左機再戴番 經常黑屏(有光黑屏), 重新開機又唔得, 要隔成15分鐘再重新開機先有正常畫面
點解會咁

但我唔係暈 係身體重心唔同左 會有機會向前仆

你啲頭髮遮住咗個感應器
當無人用緊 待緊機

一樣 唔係暈 都係FF手腳行緊去處理

感應器咩位 小弟陰好長下

撥開前陰 帶VR就ok

好多人頭髮前陰唔撥開 就帶上去 以為部機壞咗

原來我FACEBOOK ACCOUNT比人停用左,仲話停用過,左30日,再不受理,
月頭都仲玩緊BEAT SABER,係今日想開FB LIKE野拎優惠先發現登入唔到,

自己嗰FACEBOOK本身上年已經DELETE左, 為左玩OCULUS先再開個新FACEBOOK.
今晚OT完先返去開機再睇睇, 我估應該無得再買GAME,另外登出左就開唔返,好彩只買左BEAT SABER,無都只係無一隻GAME

2塊鏡片中間上少少

ONWARD VR更新檔有11GB! OMG

Panasonic出VR

請問用notebook玩係咪latency會高好多？
差唔多成十倍，
我駁另一部機只係15-30 左右，而家成9百幾...

1. PC用缐連router,
VR用WiFi 約15-30latency

2.Notebook用WiFi 連router,
VR用WiFi 連notebook 而家成9xx

駛唔駛腦好勁先玩到 我部腦好廢

想問應該用咩耳筒？
見佢左右各一個孔 唔知點搞

唔想用藍芽 次次要connect
返左工 拎唔到上手所以齋問

你用緊quest 1?

quest 個vd 可以睇performance
睇下係咪network慢

用咩router, notebook 咩wifi卡？

Router用緊Linksys e9450，
我本身用緊 第一部quest 2 冇問題（1.），latency只係30以下，所以估計router冇問題，
新呢一部VR係毒朋友買嘅（2.），所以我唸係唔係部notebook硬件唔掂

大佬 新手應該點組槍 AI都唔夠打

會唔會係用左內置display的關係?
見你左下角show intel uhd

如果係咁，有冇方法可以轉返2060？

好似係GEFORCE設定入面有得揀每個程式強制用咩DISPLAY開的,
你研究下

Thx! 今晚收工試吓

1.首先唔好用狙擊槍 咩map都好 除非有跟開團 有槍架 真人可以伏係地下 否則唔好用 就算downfall map其實用rifle 4倍鏡都夠射

2. 9成時間同單發模式 要裝消音同手把

仲好多心得 有機會一齊組隊再講

而家我主力玩PVP

PVP實戰應用

正常了

用H.264

最近玩vr chat又有用電話vr app睇concert
好撚正
可惜要玩要換電腦先得, 計埋成萬

好多唔打機既人都走去換成萬蚊新電腦

佢哋都好滿意 快畀課金

唔玩PCVR係得2成左右享受

間房冇位放desktop 只可以買notebook
為vr而換貴notebook會唔會好不智

成日睇啲人話 買高級notebook係on9之類
Notebook 唔值買咁貴

事實 無論如何點都desktop

今晚有團 有性趣去tg group

Oculus Quest Headset 下個月開始可以一機多Account
遲d重可以"Family Share 遊戲", 主Account d遊戲可以share去另外三部機

itx機箱都放唔到？
itx箱好細
google下 nr200 rtx3080

跟住唔夠位放mon 可以用portable mon
冇mon應該玩唔到vr
細到同平板差唔多 又可以收起

唔係玩電腦game
keyboard 可以用小型size mouse都唔駛
如果set好著機自動入window同著vd 應該可以連keyboard都唔要

度過位唔係好夠
唔該巴打意見

會唔會有人買...

依部點睇？抵玩過laptop
未來仲可以upgrade，細過普通鞋盒
大約26x13x25cm

如果仲未夠細，依部又點睇？
雖然都係唔可以upgrade乜柒，但係散熱都係好過laptop
大約20x20x6cm

Has anyone experienced issues with Oculus Link being really laggy.
I bought a 5 Ft USB C cable from taobo (it supports Oculus quest). But when I tried it, it feels very laggy. Now I am using a RTX2060 and R9 but it's unplayable when trying steam VR. Motion feels like it's frame by frame and sometime my computer crashes out.

pc oculus software設定set 自動
steam VR 解像度set 100%

太自信

好奇怪 我係app度search又搵唔到

《Medal of Honor™: Above and Beyond》
最低配備:
需要 64 位元的處理器及作業系統
作業系統: Windows 10
處理器: Intel i7 9700K equivalent or greater
記憶體: 16 GB 記憶體
顯示卡: NVIDIA GTX 1080 equivalent or greater
儲存空間: 180 GB 可用空間

建議配備:
需要 64 位元的處理器及作業系統
作業系統: Windows 10
處理器: Intel i7 9700K equivalent or greater
記憶體: 16 GB 記憶體
顯示卡: NVIDIA RTX 2080 equivalent or greater
儲存空間: 180 GB 可用空間

建議配備之上要加多少少推順90hz....即係2080TI OR 3070

我聽日用3060ti試下先，如果無90就refund

巴打呢兩隻睇落唔錯
買埋隻portable mon

唔係好識電腦, 散熱真係OK?
同埋裡面啲硬件其實算唔算勁
10分有幾多分

顯示卡同desktop一樣 無閹割

如果10分係3090 咁其實都係4到5左右

買上面3070
3070等於2080ti
唔明就google下顯示卡天梯

notebook同laptop最大獲顯示卡係閹割版
例如notebook RTX 2070
or laptop RTX 2070

效果只係獨立顯示卡7成左右 預埋散熱唔好 效能又再減

唔該巴打
3070睇落都算OK
遲幾年唔夠先再換張卡
遲下得閒計下所有成本同擺位先

咁上面隻3070散熱唔夠係咪都可以另裝fans 加強散熱

無用過mini pc 唔熟

我裝佐VD 同 dmmvrplayer
開DMMVRPLAYER時 會開埋STEAM VR，之後播DMMVRPLAYER 片，
但係電腦個DMMVRPLAYER有話面，個OCULUS Q2 就黑哂話面咩都冇。

有C兄偶過呢個情況嗎? 有解嗎

冇用過，

我只係裝左Quest 2賣場果個DMM app,直接開黎睇，
不需要用VD(壞處係DL片係直接DL入部Quest 2)

睇戲唔識要搵人代答

得佐啦 ，全部機REBOOT一次OK

岩岩玩OCULUS 入面果個POKER又幾好玩~贏左皮幾野

請問大家係點玩 half-life alyx ？
我係OCULUS STORE 見唔到
係QUEST 見唔到
係STEAM見到有 ，但係佢冇寫SUPPORT OQ2 ，淨係有寫RIFT。

請問C兄係邊到買 HLA？

STEAM買~Oculus Quest2 用VD玩

我一開始亂玩 成班人圍住教我
仲要開MIC叫我個ID
柒到即刻閂咗隻Game

所有steam VR都唔會寫明支援Q2
其實見到Rift就ok

Q2係steam VR主流最多人玩既headset 放心 除咗好舊 細工作室出既驚 一般嚟講Q2點都玩到

btw HLA 係Steam既公司VALVE 獨家作品
係oculus store當然唔會有

跟我講多次「restart救世界」

果部3070係正常卡黎嫁，正常散熱，無需要加風扇

睇多次個價錢，再睇埋啲reviews，我都係唔買住，等半價先

我 AMD R5 5600X + 3060TI 有可能玩到嗎?

有冇人玩過 Phasmophobia？ 睇COMMENT 好似好恐怖

SURE

買左仲未敢開

我有試過
我 cpu 廢，所以勁 lag
之後試咗個方法

nvidia control panel 可以 add program 等佢可以用nvidia 粒 gpu 嚟 run
你可以自己 add half-lifr alyx, vr server, vr monitor, oculus 同 steam 嗰 d program 入去
等粒 cpu 無咁 busy 就玩到
add program 嗰度仲可以開晒 d 3d effect 比 half-life alyx 添

我係玩 half-lifr alyx lag
唔知你係咪

個時間線係HL1 > HLA > HL2

HL1有sidequest版既mod可以轉做VR，叫Lambda1VR
留意返，HL1畫質依家睇落好差，因為佢係1998年既game
或者可以係PC玩HL1既fans重製版，叫black mesa
可惜black mesa未有vr化既mod

睇POST睇左一排, 終於中左伏噚日到左手
想問如果用CABLE駁電腦睇片係咪齋用oculus link 就OK?

唔熟 等人答
btw公喜 中伏玩VR

邊度有步兵片下載？
DMM真金白銀買果d都有馬

冇電腦, 又想升級玩pcvr嘅人注意, 一蚊起bid, 睇下可唔可以二三千蚊bid到3100+1660ti/1080

睇置頂post用steamvr 要用wifi6

但用緊wifi5 1gb plan, 都好順 開心virtual desktop steamvr中

駁線可以用 DeoVR video player，免費的，試咗可以直接 read hd 入面嘅片

好想買
但而家有冇消息出下一代？

睇vr片時，用monoscopic睇，可以行到本身條片60hz ,但當用stereoscopic 就變左得返30hz 咁，係我set 錯左d 乜，定quest 2本身限制係咁？ 試過用USB或者VD 都係咁。

部電腦新砌，應該唔係硬件問題。

Qualcomm仲未announce新VR chip
不過應該一年一部好似iphone咁
應該下季會有新chip，跟住Q3/4出Quest3

唔明

簡單d 講
monoscopic 係2隻眼播同一side, 足60hz
stereoscopic 係左眼播左 L side,右眼抽R side, 得30hz

無咁快 Q1同Q2都係1年半左右
Q2由上年9月中出

用電腦set個DLNA，咁就可以用免費app Deovr播你hdd啲片，連線都唔使駁

如果買skybox，就唔使set DLNA，用skybox無線播

唔開DLNA嘅好處係，唔驚開緊電腦果陣，有屋企人㩒錯入去睇到你電腦有呢啲片

唔該哂巴打
但如果部PC 冇wifi card 係咪做唔到
唔好意思電腦hardware 嘢唔熟

電腦入lan線

Quest 2連router
router lan線插電腦

電腦唔使行Wi-Fi，同一個network就得

咁可能係片源問題？

姐係大家都無呢個情況？

我唔睇片 只打機

好想玩d 大作，但暈到pk, 只可以玩企定定果d VR game

習慣下就ok

我一開頭都係好暈
喺HLA開頭個露台玩咗好耐先慢慢無咁暈
真係要習慣
不過到而家都重係會向前向後中

連登VR TG公海群

我放得隱蔽冇乜人知？

好耐無暈 除左過山車某個map

我唔知點解連就咁普通mon玩fps game 都會暈
可能係身子弱

可能真係先天問題 如果電腦mon都暈

就嚟忍唔住, display card都一次過換埋

買Q2喇 Q3無咁快出 至少玩一年

睇好呢隻game

即時戰略加FPS加VR

sides quest免費一戰 VR Game

fuckbook 不了

我都係普通 3d game 都會暈，玩得耐會想嘔要停
玩 Half-Life Alyx 要 warp 唔可以用 joystick 嚟行
左右轉要自己個人轉，咁就玩到

之前話會突然lag 一 lag
可能因為咁

27號先返貨，急不及丁啊

熱賣中

有興趣++

Quest 2 駁 usb3.0 但係機入面見唔到 steam vr, 可以點樣 check? 測速合格有綠剔

但係無線開vd 開steamvr 正常, 係唔係強迫人買專用線?

+2

唔係 無關係

oculus Rift果度 有個係虛擬桌面 由果度入Steam VR
佢正常會有記錄 開過一次 係收藏庫度

規格勁過好多電話仲要咁平 部機硬件應該無乜錢賺 只係想你洗濕個頭買APP 同拎資料賣廣告
緊係用假FB AC 再唔上FB睇廣告 再唔買佢D APP(ALVR玩PC)

而家唔玩fb本身個account都變咗空殼

要唔要開個po或者tg群？

更新完個vd 之後玩steam vr lag 到仆街
有無解決方法

RESTART PC

Apple is Working on a Standalone Headset for Next Year.

得咗, thankss

I Tried MIND CONTROL in VR and it’s Insane!

SAO成真!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

用腦電波玩VR

Quest 2用VD連電腦STEAM VR玩Waking Dead
個remote控制唔到 有無巴打知要點搞...?

要經VD個games tab 入game
唔可以直接開Steam VR

呢隻我玩無問題,無特別搞任何野

收工返去試下先
琴晚試左成個鐘 都仲係ON99咁企係到望住個標題

玩咗一個月想放有冇人要
Quest 2 64

HI 巴打有啲興趣
tg傾下?

7k hkd

64gb 同256gb有乜分別？係入d game入去玩嫁？

玩PCVR 唔洗理容量
無電腦玩VR 睇你想64 or 256

即係好簡單你當係買電話咁

即係就咁買隻64 gb就再以入到好多驚？

你有冇電腦？ 唔打算玩Steam VR?
每隻quest game容量幾大 大約幾gb左右
我第一頁講哂
追post

買得64gb就預咗砌部起碼8000蚊既機黎玩pcvr,咁我相信電腦既容量唔會細得去邊，而如果你唔想砌機只係想要買頭盔黎玩oculus store入面既貴驚，256gb就可能啱你d

唔好誤會無電腦可以玩Steam VR Game

講左先 oculus store game畫面好屎 PS2水平都唔知有冇 Game又貴

我一直推人玩steam VR

訂左本UE4 VR開發書 要等六星期

youtube 啦。。

我有睇

即係點都要一部勁既電腦先抵玩？

必須

好多片教學

講VR太少了
大部份都係講LANDCPES ASSET點做出 無點講vr machine運用
想睇室內Lighting同ASSET點樣係VR做最佳化

一般PC做法同VR好唔同 離不開效能同暈眩既問題

unity。。就學過小小。唔深入

一定要睇！

砌左部新機

玩vr 駛唔駛換埋mon

屋企只夠擺到24吋

唔關mon事 無關係

狗沖買先

進入遊戲既未來公喜

今晚onward vr團

內容包括

緩步跑downfall十個圈
實彈射擊
CQB應用

係咪買完其實都要砌部比較勁嘅電腦先玩到？就咁買oculus quest 2冇乜野玩？

OCULUS STORE GAME
貴
畫面差
GAME又少

玩開steam vr既人 除左beat saber 唔會走去玩OCULUS STORE GAME

如果要砌機，6、7000蚊搞唔搞得掂？

而家有3系n卡 你呢個時候就岩岩好 不過顯示卡仲係炒價中
等等我 畀list你

1 x [砌機優惠]Intel i5-10400 + ASUS H410M-E + ADATA 2x8GB 2666MHz
價錢：$2,420

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$530

1 x (預訂) [僅限砌機]Gigabyte GeForce RTX™ 3060 Ti EAGLE 8GB GDDR6
價錢：$3,799

1 x Antec NX Series NX650 650W
價錢：$489

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,747

最平 無得再減

顯示卡無3060TI唔好買

或者

1 x (預訂) AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,120

1 x ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX
價錢：$799

1 x ADATA XPG GAMMIX D20 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$275

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$530

1 x (預訂) MSI GeForce RTX™ 3060 Ti VENTUS 2X 8GB GDDR6
價錢：$3,699

1 x Antec NX Series NX650 650W
價錢：$489

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,421

唔該Ching! 想問呢個setting係咪打一般大作(如cyberpunk)都應付到？

你用咩mon? 幾多k？
開唔開光追？

用開垃圾mon, 冇4K, 平時玩開console, 好多年冇用過desktop機，諗住係換就換部平時都打到下機

3060ti低過3070少少
你參考下

無底板？？

1 x [砌機優惠]Intel i5-10400 + ASUS H410M-E + ADATA 2x8GB 2666MHz
價錢：$2,420

Onward VR 捕人心得....就係死守

8分鐘教學 有字幕 太多初玩既人慣左CS COD咁玩 直衝 又睇唔到敵人
呢場我殺左4個...好多相方交火 係好L遠 你單發 我又單發咁射

話說除咗官方個carrying case之外
有冇咩袋or箱推介用黎放部quest+controller
而家下下玩完都放番入原本個盒度
有d煩

Onward VR 一打三 Fail

呢啲片好蝦人睇
我戴住VR玩五六個鍾都唔會暈
但睇gameplay搖黎搖去都覺得唔舒服
應該唔多人會enjoy到/睇得掂

有冇人有玩隻Warhammer 40k？
想知評分得唔得

畫質浮動得好誇張
唔係warhammer死忠可以skip

趁有 daily deal 時買咗angry bird，估唔到又幾好玩

手機上玩無距離感同力度感，但Quest 版視覺有立體感同手制會震俾到拉弓力度感覺，有feel 好多。

有冇人入到去？ Pls 幫我試下

我入唔到 好想學寫UE4

要登入 我登入完會咁

用epic account 登入, 系統預設顯示簡體字, 正常觀看

我就痴線...我入唔到 我send左email問

入到！ 開心豬 轉用icloud email就得

呢度有無用家試過當電腦既external mon 咁用？
順？清？大？4k?

唔好咁做 問題唔係清唔清 而係用vr係會比較辛苦

見有組合包7+8 ，
請問bio 7 steam有沒有VR ?
還是只係PSVR限定？

PSVR 限定

Onward VR 撩槍

屌你 超撚勁！

Onward VR How to UPLINK

Onward VR How to KILLUPLINK

Onward vr 其中一個MODE 另一方要去UPLINK打密碼
另一邊要STOP 阻止佢

新手一問,今日到手Quest 2

我DL左Skybox 想連部電腦睇片,但係話要用同一個Wifi 先連到

屋企部電腦用以太網 網線既,我應該要點搞

有router?

有

入TG GROUP 搵人答

我唔睇片 唔識

建議售價4200？？ 屌你老母 2000fun 係度9up
自己老作建議售價 扮到好撚平

明明原價係2355 免運費

2000fun食水深不見底

2000fun
oculus quest 2 虛擬實境穿戴裝置64gb

等人google可以搵到呢度而家美森大貨 免運費 自己識諗

想問下VD有得同時雙MON 未?
上次試完無得雙MON退左錢

用黎當大畫面睇下動畫都OK 但係(插住USB3.0)燒電比充電快 無可能完全代替mon

啱啱又收到10usd credit

2000fun食水深不見底

咁撚串 幫你係2個tg group 宣傳下

2000 Fun表示
以我哋真係提供咗錯誤嘅資訊為前提 如果令你或者任何人有損失嘅 以此為對象向我哋要求道歉或者賠償絕對係合理 但我睇唔到有足夠嘅受眾令我哋需要咁做 你對我哋嘅政策或者任何層面上嘅意見我哋都會聆聽檢討同改善 但我睇唔到你企喺咩層面有資格要我哋公開道歉

佢哋話我地少人 唔夠受眾

訂咗Quest2
請問如果玩steam vr
除咗 half life alyx仲有冇咩係必玩?
見好多game 係#4個連登Games List推介都無寫
槍game既話onward 同pavlov 邊隻好?唔該咁多位

the waling dead saint sinners
the wizards dark times
zero caliber vr
population one
the lab
hellsplit arena
skyrim vr

無寫係我玩過 人地無玩過畀唔到意見

新手想問呢條線如果想連pc (steam vr) 用唔用到?

爬左好耐文都唔係好明

如果玩sidequest 係唔係唔使用線?

用到 其實是但一條USB3.0線就得 唔係專用線
sides quest係第三方既apps store

比喻
官方google store係 Play Store
任何官方以外都係第三方store

完

其實sides Store apps 質素一般
唔洗用線 只係將APK過落quest 2 度

明白 咁會唔會用90度插頭會好過呢d? 岩岩睇到話冇咁易整壞

係 90度
我嗰條打直既usb線已經彎咗

thanks 巴打

電腦都要裝 SKYBOX
再拉 d 片入去
quest 嗰邊揀 airscreen 就 load 到片睇

1.Oculus quest 2係無行貨!扮賣行貨賣畀人死全家! 亦無所謂建議零售價 !

2.注意 避免陽光直射鏡片 會壞 玩完搵陰暗位放好佢

3.每次玩手制要用手繩固定好 爆MON就無人可憐

4.毋須額外感應器/鏡頭 即可遊玩

5.13歲下兒童不可使用VR設備

Oculus quest 2官網資料

美森訂購 免運費直送香港 $23xx有得玩!
自行搜尋Oculus quest 2 睇清楚賣家一定要係Oculus

Oculus Quest 2解像度比較圖

排第二位既Oculus Quest 2 賣點係夠抵玩 可以入線或無線方式連接電腦玩Steam VR
目前最強VR Headset係HP Reverb G2價格大約5千港元 詳情自行Google

Oculus Quest 2 VS HP Reverb G2 畫面比較片

上面條Youtube片係Through The Lens測試 即係直接將拍攝鏡頭隊入VR Headset度影低佢
即係等於你親身玩所睇到既遊戲畫面! 很高清吧? 前提你必須要有電腦及一張3070/80/90顯示卡如果你無電腦係唔洗諗...

如果用電腦玩Steam VR一律買64GB就夠 沒有電腦只可以玩Oculus Store買64GB定256GB? 請自行考慮要買幾大GB

遊戲多唔多 貴唔貴? 岩唔岩玩? 下面有Link自己睇
有個別遊戲係獨家平台 例如大作Half Life Alyx係屬於Steam VR既
你睇下標題咁當然係玩Steam VR喇 遊戲多 特價多

Steam VR

SteamVR PerformanceTest

個結果係會高估左你電腦既效能 因為佢個Test太舊了評分爆綠唔好太開心
如果唔到綠色...唔洗諗 你玩唔到SteamVR

以下兩個都有Steam VR既Game key買 唔一定係Steam VR平台買 特價次數都好密

官方平台
Oculus Apps Store (美元)

留意上圖Quest就係指Oculus Apps Store 而Rift係指PC Oculus
GO及Gear VR唔洗理已經成為古董

關於買Oculus Quest 2遊戲請係官方手機Apps或Oculus Quest 2本體內置Apps Store買

非官方平台
Side Quest Apps Store 比較多獨立廠出既免費遊戲 (沒有破解遊戲/軟件)

Oculus Quest跨平台購買

意思係Quest Apps Store或者Rift平台買遊戲 自動獲得該款遊戲的另一個平台版本 唔洗再買 一個價兩個平台既優惠

注意係唔包括Steam VR版本!
注意係唔包括Steam VR版本!
注意係唔包括Steam VR版本!

好重要要講三次

呢個好多人問 無電腦/電腦太廢又好想玩 又怕Oculus Quest 2遊戲畫面太差
Steam VR同Oculus Quest 2畫面比較

Oculus Quest 2原生遊戲畫面 下面兩條睇下大概係點
Contractors VR

Onward VR

係時候講解下入線同無線要點玩 要準備咩

以下係入線(USB3.0)方法玩

首先下載PC Oculus Software

玩入線請到美森搜尋Oculus Link睇岩就買或者街鋪是但買一條
L字頭USB 3.0 Type C線再加USB 3.0延長線 駁長佢

點解要L字頭USB 3.0 Type C線?? 直頭係可以既 但會彎頭囉
因為USB 3.0 Type C線再加USB 3.0延長線太重了我已經彎左條

同埋Oculus Quest 2入線插電腦唔係咩專用線只要係USB 3.0線Type C就得 呢個問題太多人問

Oculus Link一樣都唔係專用線 只係好長既USB 3.0Type C線 要買幾長3m定5m自己諗

注意返 講多少少
1.跟機果條係USB 2.0線好短係差電用

2.跟機係兩腳插頭 求其屋企有USB火牛都差到電就得 唔會燒機唔明 好簡單你當佢係Android電話就得 你係美森買水貨Android電話返香港會唔會要專用火牛先差到電??

以下係無線(Wifi 5)方法玩

首先購買Virtual desktop 簡稱VD

VD設定連線去電腦過程會比較繁複 睇清楚步驟 伸手黨一律唔會理

感謝gamel 提供詳細Virtual Desktop設定教學

注意返 講多少少
1.本身用緊Router Wifi 5既唔洗特別買Router Wifi 6 你本身用緊Wifi 2.4就直接買Router Wifi 6
Oculus Quest 2支援Router Wifi 6

2.唔好買錯Virtual desktop版本 一定要係Oculus Store買 其他版本既VD係唔岩Quest 2用！唔好買左Steam VR同Rift既VD

3.另外有AMD Relive for VR(免費) 一樣可以無線玩Steam VR

但只限AMD顯示卡用戶使用

SteamVR

在 2020 年，PC 上的 VR 遊戲持續成長，其遊戲銷售量以每年 32% 的速度提升。 這個數字還未將《戰慄時空：艾莉克絲》的發行計算在內，此遊戲令上述數字額外增加 39%。 PC VR 遊戲的需求非常強烈且持續增長。在 2020 年，超過 170 萬位使用者首次體驗 VR 遊戲。 與此同時，Valve Index 硬體的需求亦持續高漲，倉庫存貨供不應求的狀況一直維持至 2020 年底。 VR 使用者去年享受了超過 1.04 億次的 PC VR 遊戲階段，平均每階段持續 32 分鐘，令總遊玩時間增長了 30%。

為了支援這些使用者，SteamVR 全年間不斷升級，並推出數十個小版本更新。 最為值得注意的一些更新推出了全新的主控台，並擴展對 OpenXR 的支援，令開發者更為輕鬆方便，只需編寫一套 API，即可讓遊戲在所有支援的頭戴顯示器上運作。

腦電波玩vr

Valve宣布同BCI公司合作出新Vr headset
嗰間公司就係上面嗰條link

新時代降臨